畫圖書館啲撚屌仆街死啦屌你老母

正一含家產
d pastpaper嗰啲比你圈撚晒啲答案
擦餐死先用到

祝天下所有畫圖書館啲書嘅人考咩試都fail

畫書狗死全家啦

畫書狗老母係咪比狗屌完先會生啲咁嘅仆街出黎？
冇家教就咪撚生啦

你圈埋其他錯嘅答案
咁下一手就唔會被影響

花少少時間，圈哂所有答案，隔一段時間先做，應該唔會受影響

啲仆街因為佢自私嘅行為搞到人幾撚麻煩

買晒所有要考嘅科嘅past paper表示冇問題

細個睇金田一定柯南 啲仆街一開始就圈住啲疑犯 話呢個就係兇手

此人是兇手. Jpg

試過又係類似情況

一路以為圈住果個就係兇手

但最後原來唔係佢

咁撚仆街

唔係個個都咁有米

小築執左

我個年代 小築咩年份 都有得下載

仲有好多私家 私伙野

畫書狗唔撚敢蒲頭？
夠薑出黎隻dup

一隻畫書狗比左負皮
夠薑就蒲頭屌你老母
我唔止咀咒你考試fail
我咀咒你全家祖宗十八代子子孫孫默書考試全部fail呀屌你老母

考試一推
呢啲仆街等fail啦

講得岩 咁撚無公德心真係正一仆街仆家產
祝佢地長命百歲百病纏身 屌你就算唔係推理書或者pastpaper 你間d字句做乜撚野呀 屌你老母臭系 咁撚想間自己買本啦

祝佢地子子孫孫世世代代考乜肥乜

諗起細個去圖書館睇紅蘋果定白羚羊，威利在哪裡果度實俾d人圈左威利出黎